# Результаты

Результатом работы является создание двух коллекций, с методами, которые отрабатывают успешно. Только тест, где проверяется скорость ответа от сервера, метода ConfirmCode возникает ошибка, так как он больше 200ms(среднее время 300ms).
